點樣MOVE ON

散左大半年仲好掛住
琴日忍唔住text佢 好似變左個人咁
以前明明話過會同我一世
啱啱散嘅時候 間唔中就撳133打過去聽佢喂幾聲
唔知邊日打過去電話都轉埋
掛住嘅時候照打過去 提醒下自己已經散左
點算好

格硬要佢block左我
佢真係block左我又唔開心

你見佢有第二個就會識move on

唔會見到啦
冇曬聯絡

你出世果時又唔連住佢
未同佢拍拖前咪又係自己一個

聽落對方都好決絕 又轉電話又block你.....
巴打之前掛住佢個陣，除佐打俾佢，仲有咩會做？

當你認真post先

巴打 明白你依家呢個階段好辛苦
不過條路仲好長 慢慢行吧 唔洗急
你想急都急唔黎

我分咗手兩年了 今日仲掛住緊佢
啱啱聽住歌咁淋咗好耐雨 依家舒服返好多了
你都可以試下
雖然睇落好似好On9 但唔洗理人 最緊要治癒到自己

Btw揾啱歌聽好緊要 歌詞幫到好多

時間囉 可以點阿

wts佢囉
不過冇人會睇到
因為佢block左我

對你黎講，係一種發洩既方法？
Sd message俾佢之後，見到單剔，感覺其實係好佐 定再差佐？

冇感覺
同佢講下野咁

唔得嫁回憶真可怕

從來沒有相戀怎會明瞭愛過的痛

擁有過再失去 感覺慘過死

你自己要鑽入個死位到姐 就當佢今日唔係同你分手
佢係有意外過左世呀 咁你又係咪從此行唔到落去呀
冇人會同你行到最尾 親人 愛人樣樣都係
分手係你成個人生都只係其中一段仔黎
依刻放唔低我明白 但就唔好諗到全世界得佢一個女/男仔

以前個世界真係只得佢 而家我覺得自己無左成個世界
世界唔係得佢一個男仔 但有啲嘢好難代替到
就算之後再拍拖 會學識唔好淨係圍住佢轉
太難抽離